華春瑩指別有用心者針對中國散播謠言 比病毒更可怕

有咩人咁勁可以毒得過別有用心嘅国家製造出嚟嘅国家級病毒武器

環球時報屈晒全球各地係武漢肺炎起源地可怕D